你哋最舊而仲work嘅電郵係邊個字號？

香港網果個應唔work
hotmail我1999年開果個仲喺度，但原來microsoft好pk，洗晒裡面啲嘢

@icq.com

嘩真係有人用？

@rocketmail.com

04年開
Yahoo,hotmail
變哂垃圾

yahoo仲好啲
起碼唔會洗晒你啲內容
hotmail真係仆街嚟

Hotmail, 2000年開用到而家仲係main account

又俾阿袁主席笑㗎啦會

最多唔請你

星光國際網絡 (現為網上爬一部分)

嘩，好似聽過
係咪死晒

@msn.com

仲有用？會唔會唔夠容量？

yahoo
小學用到而家出黎做野都係用緊佢

咁用緊咁舊嘅字號

大家有無咩係不滿同滿意嘅？相對於豬mail

hotmail收信唔係即時，次次幾個鐘之後先收到。

嘩，佢好似唔想有這個服務咁喎

真係隔一陣唔用佢佢會剷晒啲嘢復原唔返

m$竟然唔係merge d

可能佢有merge

但佢有時限
唔上一排會delete晒你啲嘢

其實果個不都封印左。垃圾

最舊嘅嘢俾佢洗撚晒

死咗啩

執左N年
當年搵任賢齊賣廣告

初初開果時有隻透明USB MOUSE送
果時去左羅,不過超快壞左掉埋

真係n年前

咩嚟

仲work?有無介面cap嚟睇下
我好似n年前都有

Hotmail as dummy account

其中一間出名既56k上網公司
有間門市係今日星際對面.化妝品舖果個角落位

仲work咩

我反而係因為Yahoo收唔到email線去開Hotmail

點解唔用gmail?

不過係

好似hkexpress唔接受yahoo email訂飛
無記錯嘅話

嗰陣gmail先啱啱beta版
之後即刻轉咗gmail啦
所以依家Yahoo Hotmail outlook gmail都有

<2003
<2004

<2007

三個都仲work

最多垃圾郵件係hotmail

我都有
不過就係過咗一排(約半年)login hotmail發現login唔到
話要確認
確咗後洗撚晒我啲嘢
正pk

Hotmail同yahoo嘅email都收左皮
細個有用@hellokitty.com domain

果時有無鬼佬forum
求個邀請碼申請gmail

乜咁cute cute 阿肥婆

覺得佢終有一日會放棄rocketmail這個brand

咁我算好彩 起碼keep住有用 啲email冇delete過
反而早排login返Yahoo 見到啲Yahoo blog嘅email重喺度

嗰陣知道有gmail 但係就係無code 結果等到佢公開先去開咗個

咁你小心一下有幾個月唔LOGIN啲嘢會無晒

得閒backup吓啲email先

有冇人用

我第一個gmail就多得個鬼佬開心share一個邀請碼俾我
然後擺左唔記得幾耐

個gmail就話我有唔知3定5個邀請碼俾人

然後去番果到mirror已經無人show我

不過我個hotmail得四個字母，我唔捨得唔要

咁你要耐唔耐入去啦
否則會FREEZE咗
解凍後啲嘢無撚晒

不嬲無晒啦。其實無用佢黎收enail好耐。只係唔捨得del個acc

字號

域名？

域名囉
字號唔係正式叫法我知

< 用戶名三個字
s@i-cable.com，新開搶到單字母用戶名，後屘，畀有線取消收返

嗰陣炒到$100美金一個

我果時係FOC
個forum入面既人根本好多果d邀請碼

可能我果時已經係尾水

Yahoo

冇計而家google真係好用啲

Yahoo又賣咗俾中資

雖然google都係收集資料

hotmail以前3個月唔登入會delete晒入面既野
yahoo有一段時間都學佢 之後停左?
hotmail半年定一年唔登入連mail都停用晒等你再一次登入開返為止?

嘩3個月添呀
好過份

而家私人email根本唔常用。

好似實體信咁。你幾可會用email？

而家私人通信都用whatsapp tg 果堆架啦

中學用到依家 專門用黎收垃圾郵件

咁正式申請嘢同埋銀行等嘅都仲係用email通知㗎喎

03年開
@msn.com

@hkgolden.com

@live.com
不過被人hack過 唔敢再用

點hack

Hotmail
99年既email仲係到
係咪你太耐無用比人archive

上呢個網可以check 自己嗰email有冇資料被人洩露

咁好但可唔可靠
反為比佢hack

Yahoo

而家仲係主要用既email AC

所以同實體信一樣。唔可以完全無。

唉也我個yahoo email 中左，係咪改返password就得架啦

唔知點解我個嗰有hk尾

後期開咪有

好似唔多人有 成日有人話 吓 無見過有hk尾

身份象徵？

嘩幾乎唔記得咗佢

老了

常用？

仲work?

Yahoo小學到依家都仲用緊

ymail

電話線上網年代到宜家冇轉過公司

細路嗰陣有doramail 喺叮噹主題

hkstar
仲以為依家冇咩人有
原來上面都有巴打用緊

啦

@hotmail.com 05年
@yahoo.com 06年
@gmail.com 10年

yahoo嗰個應該10年開始無用，因為太多junk mail
gmail嗰個一直都係forward返去hotmail，但係自從上年hotmail將我一份極重要嘅email送咗去junk box就轉咗用gmail

Ymail

Hotmail
好驚佢收皮 以前好多野都用佢登記

用緊yahoo但係好驚俾人笑7 用無得轉哂啲野落gamil

Hotmail - 98年 - 第一個personal email, 但成日比人剷email, 好多有紀念價值既email 就咁無晒；

Gmail - 04年 - 個username 同 gmail 一樣，但好用好多，依家主力既email

[url]@yahoo.com.hk[/url] 第一個電郵註冊
[url]@gmail.com[/url] 用andriod機先註冊
[url]@live.be[/url] 果時高登仔個個玩註冊beta版, 跟左用到而家

係我讀中一上電腦堂開，而家仲用。
唔記得幾時。無上過Apple Store買嘢，老母之前有iphone但唔記得用邊個ac登記，唔明點解成日有假Apple Inc.買嘢電郵。

專登覆這個post， 個email，，不過已經摺左了，hotmail唔記得密碼被block埋

有一個超耐
@hktdctrade.com

香港貿易發展局以前免費開isp email
有冇人記得?